[中秋節]請大家記念逝去手足

今日係中秋節，大家可能都會同屋企人團圓，但係開心緊嘅時侯，請大家心中都悼念同祝福 (不分宗教同立場)逝去嘅手足。拜託各位

出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟。
五大訴求，缺一不可！

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

NEVER FORGET, NEVER FORGIVE

建議支聯會每年831在維園舉辦燭光晚會弔念反送中烈士

永不忘記

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推 唔會唔記得佢哋

手足

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可